# GroupIconCollection
* 策略组图标的收集和管理
* 多平台上的Emoji表情
* Loon点击订阅:         
        https://www.nsloon.com/openloon/import?iconset=https://raw.githubusercontent.com/mphin/GroupIcons/main/GroupIcons_emoji.json
* Stash点击订阅:                 
https://link.stash.ws/install-icon-set/raw.githubusercontent.com/mphin/GroupIcons/main/GroupIcons_emoji.json

        
* 其他订阅(圈X及其他未测试理论也支持):
        
      https://raw.githubusercontent.com/mphin/GroupIcons/main/GroupIcons_emoji.json
* 注: Emoji 图像均来源于EmojiAll，详看免责说明
# 部分截图: 
![20230815143053](https://github.com/mphin/GroupIcons/assets/59219235/90bc1edb-0be7-4bb6-bd72-e10fd87adbb3)![20230815143151](https://github.com/mphin/GroupIcons/assets/59219235/28f1b31c-daf5-4bf5-b9fd-47295a8d19dc)





# 免责声明：
1. 本策略组图标集中部分使用的 Emoji 图像来源于 EmojiAll（https://www.emojiall.com ），这些图像经过处理和压缩，调整为 108 像素 × 108 像素的尺寸，以满足资源共享和学习参考需求。每个图像文件的命名中包含 EmojiAll 的名称，以明确标注来源。
2. 所涉及的 Emoji 图标仅为资源共享和学习参考之目的，不保证其合法性、正当性、准确性。请注意，严禁将这些图标用于任何商业用途或进行牟利活动。
3. 根据避风港原则，请在发现任何涉及图片和内容侵权的情况时，在 Issues 中告知我们。在核实后，本人将立即删除有侵权嫌疑的内容，并确保版权归原作者及其网站所有。
4. 本人不对任何内容承担任何责任，包括但不限于因内容错误导致的任何损失或损害。您使用这些图标和资源时应自行承担风险。
5. 其他人通过任何方式登录本网站或直接、间接使用我们提供的 Emoji 图标和其他相关资源时，应仔细阅读并理解本声明。一旦使用、转载我们的图标集或任何相关教程或资源，即表示您已接受此免责声明的所有条款。
6. 我们尊重 EmojiAll 的知识产权，并遵循版权法的合理使用原则。在使用这些 Emoji 图像时，我们力求遵守相关法律法规和许可要求。感谢 EmojiAll 提供了这些精美的 Emoji 表情供我们使用。
7. 如有其他疑问或侵权相关问题，请与 EmojiAll 相关团队联系，以获取更多信息和授权要求。

